睇返90年代，十大勁歌金曲頒獎典禮，最受歡迎男歌手 ？

1990起受歡迎男歌手全部都一人攞哂

點會

1999